手足，可唔可以唔好再搞交通燈？

講明先，唔係割，係檢討

其實交通燈真係好平架炸，一部只不過萬五蚊左右，仲平過黨鐵d閘機，當你打爆200舊交通燈，都只不過係300萬左右，但係打個時又辛苦，打完又基本上唔係食到政府好多維修費，之後受影響得最多既又只係普通市民，咁有咩用呢？
雖然話民意唔會再大逆轉，但係成日係街都聽到有人鬧手足，真係唔好受。

如果你覺得萬五蚊好多，不如試下打d冇咩用既交通燈，姐係過馬路個時係安全島個到個d燈，真係唔好打爆哂全部。

[交通燈價錢來源：

請問有乜野可以搞？
駕駛人士話中仲方便左

打啲冇用既燈咁打黎做咩

有冇人認真講下爆交通燈有乜嘢好處？點解唔用啲時間嚟爆監控柱？
交通燈壞咗唔係會增加罷搭港鐵嘅人嘅路面交通時間咩？
唔係割，可以屌，但係唔該加埋理由

但一到繁忙時段就塞到仆街，然後搞到巴士大脫班

利申：巴士佬，堆乘客見一脫班就話我地配合黨鐵唔開車話我地係藍絲，但明明係塞車塞到唔郁唔能夠準時開出，比手足話藍屍果下真係好唔開心

尖沙咀交通極暢通，少左好多車

香港人質素太高 完全唔覺有影響

講真 影快相果d 有意義過你扑交通燈

我一直以為打交通燈既好處係食政府d維修費，等佢地冇錢，如果係真係咁既話，打冇用既燈一方面唔阻普通人，一方面又食到政府錢
如果e個唔係打交通燈既好處既話，當我冇講過

我敢講有一半都係熄左 唔係打爛

亞皆老街塞到飛起，平時5-10mins車程今日用左20-25mins

駕駛既方便左 行人就驚撚左

快推行動po
推到有人搞

又話我哋fight for freedom 嘅？！
宗教自由大家又點睇啊？

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

「城大和你傾」